(軍事撚)如何對付1000艘武裝鐵殼魚船?

call火箭炮空爆?

AC-130空中砲艇幫到你

成千艘喎? 船上面可能仲有防空飛彈同重機槍

有啲乜機關槍可以射好多粒果種？

放水雷

台灣咁多年都發緊夢, 連3p炮彈都冇, 反而大陸已經大量裝備, 到時登陸台軍真係冚家剷.

你一支飛彈 全部嚇到掉轉頭走啦

集束彈

用3p彈基本上一炮一隻

EA-18G電子作戰飛機干擾敵對防空系統
AC-130空中砲艇負責放煙花

重機槍有用就唔洗發明防空導彈啦

用a 10 復仇者機砲 ah1z 25mm機砲

海水
船穿入水
大浪沉咗
無油玩完

最蠢用魚船。
如果全部開唔到，有乜用？

打沉一隻船，其他雞飛狗走

你估十八世紀船多就贏，現在有集束彈。

集束彈打海上目標真係未見過

有超级眼境蛇和阿伯奇直升機，還有A10轟炸機……

1000隻 一集結
人地衛星一睇都知你想點啦
你仲想行出公海

你講嗰啲真係機械人嚟
唔怕死㗎咩？

5吋炮打靶咁打

會唔會用LASER?

火燒連環船

果D‘魚船’係共產黨既海上瀘溝橋，引你打死幾件‘漁民’開第一槍

人海戰今時今日係唔work
我好肯定跟本唔會出海

仲有呢枝

佈水雷陣
陣與陣中間，留條幾條走廊
引導啲船成一堆堆
跟住一網打盡

你咁講等於話一萬個軍人拎住槍散開向前衝，你會覺得蟻多摟死象？定係死剩好少先埋到去敵陣？

水雷成幾千個浮吓浮吓咁，都好難避得開，但要配合水流方向，飄返埋自己度就麻煩

機關槍掃佢，跟住捉100首船，其他以後唔敢來

學下北韓啦
北韓最叻打沉中國魚船

火燒連環船囉

萬劍彈

首先點解要用1000艘武裝漁船
你有咩軍事目標需要動員咁多漁船而唔係軍艦
鄧扣克大撤退?定主動登陸作戰?定如果戰亂軍艦唔夠用所以用武裝漁船作為商船護航?
需要用到嘅戰術 布防都唔同

因幾千到過萬隻武裝漁船集中一區海上，亦無其他國家會做。

有戰爭用過武裝船出戰？

航海戰術同人海戰術我懷疑係ccp專利。

1000張私掠許可證

台灣不嬲都係唔長進

台狗一般心態：做少一樣得一樣

乜船都死

軍盲

兩條軍盲
好心唔撚識就摺啦
反登陸不嬲重中之重

樓豬呢啲76識條鐵咩

靶

Well said

咩叫3P炮彈？

雄風三型厲害在於連漁船咁細隻都打中

M134夠做

話唔定，美國會以為拍 deadliest catch 中國版

用攻擊直升機或者空中炮艇最快
但係有危險 對方可能有堅托式防空飛彈

水面用LCS或者驅逐艦打應該最好
漁船冇乜武器威脅到佢哋 直接用艦砲射擊就可以全部打沉 順便可以做埋防空

Ninja missile 用起細目標幾好

唔好意思喎, 2樣部唔work

直升機航程太短

軍艦一樣會比火箭炮打傷, 瓷器撼缸瓦.

你唔好話嘅漁船有核彈

打沉一兩隻其他自己會走

黑鷹排埋油箱可以香港飛日本

直升機航程短

揸車香港揸到英國添

軍艦最棹忌就係快艇+火箭炮, 索馬里護航就係咁.

Requesting Air strike support
target Alpha 012 delta 083
Over

Order confirm

Boom

不如我問你啦,
10000艘武裝漁船由東沙去基隆登陸你點對付?

提起集束彈
因為,台灣同中美俄等擁有集束炸彈數量最多的國家,沒有加入集束彈藥公約

所以,台灣一定會用集束彈對付海上目標

軍艦驚海盜?咪撚玩

求其叫駐艦marine拎M4上到甲板，班海盜都走夾唔頭啦

你邊撚度人呀

真係要打
同巴西佬買十架大嘴鳥已經夠玩

有時唔識就唔好獻世啦
用直升機可以喺附近島嶼或者軍艦做基地
海上作戰反潛艇不嬲都係咁

另外亞帕奇作戰半徑有兩百幾公里 啱啱好成個台灣海峽 就算由岸邊去到上空停半個鐘都冇問題

火箭炮打軍艦？
比盡你好彩射程2公里 求其76mm OTO火炮都有一倍以上距離 就算你真係打得中造成嘅破壞基本上可以忽略

成本低啲利用巡邏艇 30-40mm機關炮有電腦控制隨便掃射已經搞掂

條友戇鳩唔識又扮

Linebacker比較接近而家戰術

喺海度都無撚晒啦
二戰潛艇都夠做

係咁勁個個海軍用漁船得啦
搵隻frigate艦炮同你拉距離打都贏你啦
攞asw 直昇機標住黎打射龜咁呀
你d rpg射程1km都無呀
我keep住 6 7km你連我船都睇唔倒呀
你明白唔明白呀

集束彈冇近距引信, 只會跌晒落海.

我可以話畀你聽, 用直升機去打1000艘武裝漁船就係去送死,
用下你個腦諗下再發言.

係遠處放隻入油輪免費入油
全部魚船就會過黎去

點樣送死先 直升機可以用地獄火 打漁船 可以係遠距離打得到啊 不過漁船e d 低價格目標 用機砲 算
如果係美軍的話 可以用ac130 or b 52 戴一堆小口徑導引炸彈 加導引pod 一隻隻咁 ko 晒你d 垃圾得機槍同手提式防空飛彈的漁船

喺大海冇樹冇山丘比你喱, sa18射程5km.

Hellfire 打8km are u on9?

hellfile 8km

無油點走？
艇仔！

其實精神病真係好小事

秒

冇料就收嗲啦
你根本駁唔到

我覺得似消毒個枝

Sa18呢啲玩具真係諗住打得中有ECM嘅AH-64E?

求其係博物館搵隻戰艦出黎
400mm 一炮一隻

佢地用依招搶左黃岩島

你有幾多hellfire? 1000艘漁船噃

幼稚
用魚叉250km添

上面一直講緊地獄火
邊撚個幼稚呀

你有幾多SA18? 1000艘漁船噃

sa18 行ir 導引頭架 ecm係for 用雷達導引的飛彈 唔好搞錯啊

比你一萬隻 美軍幾十支導彈就準確擊毀中間包圍嘅幾十隻主艦 再射爆你沿岸雷達 之後咪變移動戰巴

智障，武直設計就係打蘇聯堆裝甲洪流，漁船仲低甲過坦，武直用機炮幾下就打到癱瘓
亞帕奇又有長弓雷達，配埋多管火箭筒、地獄火，5-6公里外都射撚飽你一部機一轉戴8支地獄火、2set火箭筒、加自身機炮，依到都打30架漁船啦，求其30部亞帕奇，每部飛2轉，一陣就玩撚完

唔好忘記美國佬 係伊拉克戰爭的時間 有加單入更多的飛彈 而供應商係幾個月內比到貨
重有你咁多漁船 加武器 你後方一定有大量的物調動
人地有偵測機 老遠都知你想動員 一定有做準備
重有好似之前華約坦克的數量重多過1k 啦 d飛彈本來想法就係用空中力量 去打擊你的物量作戰
你d念法唔好再停留係二戰 俄佬玩車海人海 推死人啦 現代戰爭唔係人多就大晒架 無左指揮鏈 無索敵 無預警 你一樣收皮
你d漁船 頂多都係做欺敵工作 吸引注意力

陣形？大小？係哂海面？

有 rule of engagement咋
實戰你入 exclusion zone即爆你啦

因為對方太軟弱
呢招先至WORK

中國人呢就最怕死嘅，佢贏緊就唔驚，事旦一隻沉左呢999隻全體掉頭

打一粒炸一艘,
其他四散啦

而家ECM package包埋IR同Laser㗎啦
以前電子嘢太大件先分幾件

遙控

唔識軍事，但其實派廿幾隻戰艦反包圍佢哋餓死佢哋如何？

唔准外圍入去補給，有船想衝出嚟就擊沉，用返理大黑警圍困嘅戰術

唔駛咁浪費時間啦

索馬里海盜打郵輪呀，幾時打過軍艦？肩托式火箭炮睇完你啲片真心希望佢托住咁拋既情況射到上天

唔好忘記有另一班漁船遠洋"打魚"
果班可以調個頭番黎

寶安區🙏🏻

望下依加個對手係邊個先

唔好以為可以蟻多螻死象 有無聽過伊拉克從科威特撤退時嘅 Highway of Death

二戰時嘅IJN 戰艦「長門」 戰後被美軍用嚟核試 炸第二次先沉

3 phase bomb ? 即係氫彈???

sor🙏🏻

佢以為啲機關炮同差佬啲點38差唔多火力

可以學到日本咁玉碎都有機會偷到雞既
可惜中國人咁貪生怕死
同埋美國經歷過二戰之後應該都有方法應對kamakazi

武裝還武裝 始終係漁船
人地啲艦主砲一粒一隻真係唔奇

冇3p彈,一炮一隻係冇可能.
睇以上d回覆顯示連登仔軍盲無知低智到一個點

1萬艘漁船, 呢個係最有效武統台灣嘅戰術.

CIWS

咁撚勁
解放軍海軍唔駛乜艦乜艦啦
全部漁船咪得囉

入侵佢地無線電,

同佢地講:一人一綠卡

求其幾隻DDG組成個task force

5inch gun 再加 remote .50 cal 夠掃有突

加埋DDG上艦載直昇機做下樣 咩船都走

你唔係覺得啲漁船會入到去射程範圍ma

退後一萬步俾你入到去firing range

DDG 上便CIWS平時自動接戰反艦導彈
呢啲火箭彈無可能穿得過